緊急 東涌逃生方案！

行去梅窩大家覺得可唔可行

會攰死

唔好傻,東涌道成條上山路,搭車都半粒鐘以上你想行幾耐

可以行去愉景灣搭船出中環 一架船坐都二百幾人

大隊行緊去欣澳你覺得有分別咩

向欣澳方向行經愉景灣隧道入愉景灣可搭船出中環一架船坐到二百幾人

推呢個！

但係船唔多。半個鐘頭一度。大起碼走到啲人

近嗰欣澳

唔好推啦！3號波無船搭！

行馬路易set road block

屌去白茫去梅窩啦

中環渡輪仲有呀，得街渡冇

入夜啦

去愉景灣book酒店

去機場plan實在柒。 花式送頭

幾點尾船

18.41 防暴聚集東涌A出口

八號風球先至冇船家傻佬八號風球先至冇船假。3號有船呀

行3—4個鐘

東涌好似有船去屯碼同中環

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

突發 灣仔駱克道往Cwb大量狗車

幫Tui

行東梅古道
日頭好天約3-4個鐘

愉景灣船24小時不過半夜 十二點半後一個半鐘一度船好少船